\chapter{Arranjos e Permutações}

  O conteúdo desta seção será necessário apenas quando estudarmos
  \emph{determinantes},
  na \cref{section:determinant:nxn}.
  Em uma primeira leitura,
  o conteúdo é um pouco difícil
  e o leitor não deve esperar compreendê-lo por completo.
  É necessário um pouco de tempo, paciência e maturidade
  para se acostumar com a notação.
  Por isso é importante que o leitor tente fazer os exercícios
  e entender os exemplos.

  {\input{00/03/01_choosing_in_an}}
  {\input{00/03/02_set_permutation}}
  {\input{00/03/03_index_permutation}}
  {\input{00/03/04_permutation_sign}}
  {\input{00/03/05_transpositions}}
  {\input{00/03/06_fifteen_tile}}
  {\input{00/03/exercicios}}
